一人一樣女友令到你失望嘅行為

有鳩

係聖誕節送左頂綠帽比我，好sweet 呀

佢叫雞唔俾錢

冇

佢竟然唔識余德丞

地理常識極差

平時對我好好 可惜佢20幾年都未搵到我

唔肯出現

射落佢個身果度都即刻拎紙巾係咁抹

你sure係聖誕節送?!
似平安夜多D

好過冇禮物

扑野叫左另一條仔個名

射落口唔肯吞

有冇諗過佢未出世